龍門老細張俊傑呢幾年真係老得好快。。。

兩年前嘅傑哥，可謂輪廓分明，氣宇軒昂。

半年前嘅佢，開始走火入魔，邪氣外露，但仍然不失為一個型男。

今時今日嘅佢，兩鬢斑白得好緊要，面部肌肉開始浮腫，皺紋增多。

有見及此，我用即時演算工具，預測左十年後張俊傑（傑哥）嘅外表，得出以下嘅結果：

點睇我個prediction？

幾英氣

講緊邊個時期？

可唔可以用即時演算工具睇下攬哥

Ok u win

可唔可以用即時演算工具睇下賓哥

屌,笑咗

好，下次試下。

我都想，但我冇賓哥真人相。

張俊傑同林兆波都係讀數學出身，
前者讀大學精算系，做過精算家，
後者曾經係大學數學系副教授。

完全正確。

十年後應該要坐輪椅，對腳已經支撐唔到。

左邊後生似邊個

無獨有偶，兩者都對一個女人情有獨鍾。

都算型

25。

擔心你健康。

變咗林兆健

老友你認錯人

最後個張真係笑左

俊哥老婆10年後做特狗

姓黃架

鑬鈔巴有錢打botox

林生後生都幾靚仔呀 點會揀條7婆

我屌

好多入過冊嘅手足都知佢咩料，但我地唔敢講。

張侵傑：迷上拿卡xxx, 3noxxxxxx, ust 南亞仔，牧羊犬 真乘！

點解唔敢，講完會點？

正， 有得屌林鄭

排名有分先後嗎？

屌 笑左

冇，如要分，我，ust 南亞仔，你，牧羊犬（已潛水）

樓主先知
想屌

收皮啦弱志狗

you win

我排咁前？

牧羊犬潛水咁耐點會仲有排名

點算

結果出左
飽滿左 但幾英氣

我排第一咁前？

整饅頭都辛苦架

成個阿伯甘😱😰

此帖必火

點解咁話佢？

讀精算讀到破產

俾攻心計女人呃咗

條仆街係抵死，
但你咁講未免太夾硬黎，
精算同破產冇必然關係，
唔通你讀醫，就代表你唔會病咩

好波!

predict左

係架車入面

佢其實好後生

樓祖可否pin this

5/10

我嘅傑爺

樓主pin this

好。

屌

唔妥條撚樣好耐 成日陰啲陰啲反大埔某位區議員

傑哥曼迷？
圖二魔性澎湃

好地地做生意每個月賺幾十萬up咪好囉，係要搞咁多野 又拎幾百萬幫後生仔就業, 3萬蚊請個無經驗嘅人返黎賭錢食玩訓食夾棍, 又要請理大廚房佬，搞到自己損手爛腳，仲要被老共5毛藍屍當係出頭鳥咁打，仲要比啲心胸狹窄嘅同路人當敵人狂咬

拉。

無憾便老得很快。

佢隻眼仲大過林鄭

大數據分析

估唔到傑囝最後要為國捐軀

林鄭又毒龍又口爆 點忍

又話法拉利

痴撚線

都係叉唔多，冇乜變過

樓主幾時predict埋cctoy？

冇興趣。

點解柒婆可以後生同依家一樣樣

依家靚好多喎